喺垃圾TVB新聞部做過，係我呢世人最羞恥嘅時刻

屌你老母元朗咁撚大單嘢
成個晚間新聞報得嗰幾秒
仲要唔撚播地鐵上面打人啲片

喺入面做過真係覺得好撚羞恥
屌你老母 做TVB嘅都唔撚係人嚟

下星期 光復元朗

台已del

有無野爆

我資歷淺，剩係知道陳嘉欣成日用粗口屌鳩人

我知陳嘉欣住邊